泛民眾志hocc支持既民主黨兩黨共識拜登賀錦麗幾時出聲回應香港dq4議員？

泛民眾志hocc支持既民主黨兩黨共識拜登賀錦麗幾時出聲回應香港dq4議員？

已經縮鳩埋啦

Never

Ha

@hocc

咪ff
之前眾志定係美國既香港人團體想見拜登都見唔撚到
信拜登不如信自己

biden都無出聲啦好似
兩黨共識

縮左入老母閪啦

敖子/許穎婷：Antifa係香港人手足

要拜登見佢地帶個港產幻幻去啦

仲有兒登啲愛登士家庭呢？